養架錢七要$5000， 養架跑車又係$5000

點解唔養架貴d？個人都型d自信翻哂來
有無人真係咁諗樣？

養架錢七要$5000， 養架跑車又係$5000?

你瞓醒未?

最緊要死氣喉有聲

其實係 跑車唔代表你要整呢樣搞個樣 原裝咁樣已經好好睇

講得出呢啲咁on9 既一定未養過車

之前有個同事 以前日本車整埋啲死氣喉 結果無意中留意到原來二手嘅保時捷都係唔使200,000 年份幾高但係有晒原廠保養紀錄到而家揸咗三年幾四年冇乜嘢搞至少查出嚟啲女見到都已經濕濕地

牌費呢？跑車幾cc?燕梳？

例如，養AE100 同golf R 應該唔差太遠？

油錢已經差好遠
零件價錢都差好遠
師傅整既價錢都有分別

問下mc哥養車幾錢

你養緊部大霸好牙痛？

其實好多跑車出邊都有得整唔一定返原廠 油錢嘅休息用你唔係日日代步其實問題不大

Z4 M跑車？

最撚憎死氣喉啲聲
我聽一次舉一次中指

我都好憎，特別係1波踩8000轉行緊50km

最憎係唔係高速公路都biu biu biu
試過3am比死氣喉聲嘈醒 (已閂窗)
冇 人 想 聽 呀 屌

只可以係話車位價錢一樣
Btw, 買部bmw 1/2系係咪型過買部日本車？（都係under 1500cc)

養我都只係5000一個月！
快撚啲養我

咁本身買都要錢架
仲有cc都唔同啦

起碼型過養ae100 同121果d!

原來你golf r 已經當跑車，咁我地距離真係差太遠

咪傻la

明明只係一部幾飛得嘅街車

重新定義跑車
我真係以為叫做跑車最小都Porsche
或者車價接近一百萬

人地講緊 車界名人 mc仔

咩人都好我真係好撚憎嗰啲聲

跑車$5000 ？
揸跑車保養下 都萬萬聲

買架車就係為左放假揸， 咁你已經唔會計每月$5000

計下車價， 當你渣10年， 車位月租、停車場、牛肉乾， 保險，牌費，油錢。
當假日車， 咁你一個月渣到8次， 你咪除返每次渣架車出街等於幾錢囉

好野今日放假渣車出街！ 多謝$3000 蚊揸一次出街

2系唔係囉

最緊要係個branding你比架honda改林寶咁都冇用

真 啲MK仔好鐘意Honda 大包圍 LOW車加響喉
明明就柒到甩轆

Z4跑車界第一

Agree

其實跑車二手折舊 比起普通一般高好多人賣得跑車嘅 (真正有錢果D )多買 全新車 少去接二手車

你開架10幾年嘅馬沙拉出嚟啲人都係會覺得 跑車你開架 全新嘅本田啲人淨係知道日本車

十幾萬部波子

整車都幾萬

其實維修費唔計你炒車關係不是太大 分別 多數上一手揸得呢啲車都會保養幾好 何況跑車你估真係紙扎 咩 唔一定會多嘢整 成日話多嘢整其實都係坊間一啲氣車經紀嘅手法 因為始終日本車或者較為平價嘅車 密密食利潤會高好多

反而舊啲嘅跑車電腦控制比較少其實仲好添

入缸油都唔同價錢啦老細

啱呀
油錢唔會爭好遠
但泊車係咪都係畀咁多

睇死樓主養跑車$5000嘅定義係
唔計排費燕梭
泊爛地
入平油
用副廠零件
自己洗車

油錢唔會爭好遠

我有cls 350(2013)同458 italia(2014)，兩架買嗰陣都係新車，依家大家都揸左3萬幾公里。
保險: cls 5千幾，458 3萬
油錢: cls 2蚊鬆，458 接近4蚊
保養: cls未壞過大野，所以每年去做下保養1萬有找。458以前試過燒 cylinder, 啱啱重要壞波箱，每年同廠買保養要4萬。

我唔覺養兩架車差不多價錢。

大佬 呢個世界有樣嘢叫depreciation
就咁放係到一個月 架跑車都蝕唔少啦

耗油量呢一篇係舊新聞我同事個架 仲要再舊過呢一部 如果日本車走去改大條死氣喉 呔又大 反而食油一樣會加大人哋完廠出所有設定已經啱啱好

人地golf R 當跑車呀

養z4 係咪都$5000, 要硬頂

如果你講緊電單車嗰種跑車
係差唔多嘅

隨時整返十皮

唔揸唔入油咪差唔遠

舊boxter柒到仆街
渣出黎比人笑咩

滴汗？

一睇就知你無車啦

養架跑車5000乜野思想
你買架跑車都唔敢亂鳩咁泊啦
車檢一次都過撚曬5000條數
仲未計跑車落地既depreciation

我腦海中超跑係法拉利 林寶個啲
下一級有benz跑 波子個啲
golf R...

Blocked

屌你真係唔識架喎

巴打 golf r 一樣都唔中

點叫跑車

Me too ,太嘈，又唔係好快

虛心一問，跑車除咗快仲有咩條件？

我你哋熟車一睇就知但係其實有七成人都淨係知道個牌子

洗鬼咁貴咩 買架996 c2 d女都出水 又唔係話特別難整唔好買舊boster就得

供價一樣，down payment會唔會一樣呢？

jazz改完有無150ps

Z4 完美跑車

兩座硬頂開蓬有聲

紅章加10匹

香港地係好撚多港豬架

應該咁講，香港地係好多冇咩知識但又貪慕虛榮既人

NSX:

咁馬沙 呢口價真係食盡無數女既
三十個有找 外型殺食 喉聲又夠惡
為威真係OK既